搵私補嘅大學生入一入嚟

我明咁多位大學生想搵多啲補習，賺多啲錢買物資。但係大家以後唔好再用Professional Tutor, 唔好比大陸學生爭我哋啲位

痴撚線 叫人番去教DSE玩滲透?

邊個番咗上去就係千古罪人呀!! non-jupas已經收咗好多大陸人，佢地再玩埋DSE嘅話後果不堪設想!!

大家以後唔好再用Professional Tutor,
大家以後唔好再用Professional Tutor,
大家以後唔好再用Professional Tutor!!!!

抵制紅底機構!!!

Professional Tutor嘅職員，如果你哋仲係香港人嘅話 以後唔好再接呢啲生意，全港咁多大學生，爭唔爭在呢啲錢呀! 醒下啦!

自推

pish

教人攞u